羅冠聰獲英國批出政治庇護

「根據1951日內瓦公約下對於難民地位的定義，你已被視為難民以及按照移民法下獲批庇護。你獲得於規定時間內逗留英國的許可。」

經歷約四個月的申請，多輪與難民審批機關的會面、會談，我早前已接獲英國內政部的通知，庇護申請經已獲批。在我的個案中，基於我面對過的政治案件、中共在國安法下的通緝，諸多證據顯示我是因政治迫害而被迫離開家園，且在可見將來無法回國。

然而，我的審批狀況並不代表大多手足所面對的處境。他們的個案不一定獲媒體關注從而有新聞佐證，也可能會因案件內容涉及武力衝突而被質疑，或者是因戰友被捕而產生恐懼並離開香港卻沒有具體證據。這些朋友在面對難民審批時未必能立即給予充足證據，在等待面試和結果時伴隨對未來的迷茫和焦慮。因此，很多流亡抗爭者所面對的困難並非一句「申請難民」就可以解決。

我希望我的個案能夠使英國內政部相關部門更了解香港複雜的政治局勢，並儘量給予手足們一定的酌情權，在不損害難民申請的門檻準則時，確保受逼害的抗爭者能夠逗留在安全的地方。

感謝所有在過程中給予我意見以及搜集資料的朋友，也希望離散在世界各地的手足一切順利。

唔批就奇啦佢既名氣
又係前垃會

Good

佢打國際線好有力
好人一生平安

普通前線呢?
冇名氣係咪冇得庇護?

笑撚左，美國又去得，英國又去得。
拎住個左膠光環真係好洗好用

你老母如果肯拎個閪出來做雞，佢都可以去美國或者英國架

多個insider有咩所謂

羅冠聰用咩護照申請係值得研究既問題，
因爲如果係用BNO護照既話，
理論上係唔會符合1951 Refugee Convention下面難民既定義，
因爲一個人無可能係母國成爲難民，所以羅冠聰係咪用特區護照申請難民資格？

係唔係睇少我地熱民牙達揹左五十幾條非法集結既罪

係囉
從此孤身走我路
老豆老母死左就無得返黎見最後一臉

佢無bno

羅冠聰深圳出世冇BNO

正呀
咁就變左英國人

唔怪得之

英國傻撚咗呀當佢係難民？
我係英國首相就即刻畀個英國公民佢

共匪又要捉英國人嚟反制。

我想知祖國批嘅原因

國安法通輯

有國安朋友話我知，要先經劉國父審批係咪鬼

你唔會知普通前線有冇庇護, 亦都無需要知

關咩事 BNO唔代表喺香港出世
只要當時係永久性居民又有去申請就有

講到老豆老母冇腳咁

當初應該帶埋全家走去英國申請政治庇護

好似許智峯咁

你講粗言 唔係優秀嘅細路

冇用 好似佢咁紅先批

佢同Gphone 果D一定批

好人一生平安

你睇wikipedia 啦，佢1999年先落嚟香港

好過你鍵盤戰士

原來係大陸統戰成員，唔怪得之支持china joe,又話美國冇選舉舞弊。
我而家正式宣佈64冇死過人

好在三子走到一個
唔係滅團

會員編號：30084
會員名稱：狗眼看人妻
註冊日期：2016年11月27日

【五毛師】
事蹟：自認係五毛師 是
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：緬甸示威者被殺,佢話「冇得鬥 唔反了
」
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

重點唔係批唔批，係定下先例

呢個就要睇羅37肯唔肯講原因
不過唔講都可以理解

佢咪又係冷氣戰士，扮乜撚野，仲要支持幼幼總統，死垃圾

會員編號：35420
會員名稱：放負專員
註冊日期：2016年11月28日

【⚠️】
事蹟：對寧拒恢復晚市免客人使用安心出行 APP 的黃店冷嘲熱諷「一陣唔好又告急話捱唔住叫人捐錢就得」。
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

呢啲post多五毛到

抵你條蟈安拉唔到人

定過先例啦 事實係唔出名就要等幾年先有消息
大把前線早過佢申請 而家仲等緊

佢一日未歸化做英國公民,佢都唔係英國人.

有冇都唔使同你交代啦

捉柒婆全家啦，夠晒就手同方便

除左試當真班藍絲熱狗，我諗冇乜邊個當熱狗係自己友

點解要拉統戰成員

97前夠七年係香港永久居民就可以申請BNO
有BNO 唔等如一定要香港出世
上一輩大把人唔係香港出世
誠哥都仲未死
不過羅冠聰一定冇BNO了

正常，你估共諜唔會趁機渾水摸魚？

怨婦撚唔敢怨港共迫害自己，剩係敢怨外國老奉要庇護你，同埋怨黃屍豬食黃店

羅冠聰咁又要交代?

唔知係咪大陸出世移民香港

就算反共 但普遍都係偏向

建民主中國 好似羅冠聰咁

咁羅冠聰又需要知?

國際線加油

英國政府有睇新聞

你係蟈安，你最清楚啦

李家超+西門梓：好嬲好嬲

有無得轉bc

6年後有 同bno一樣

37用左幾年時間就做到地獄鬼國嘅奴才一世都恨唔到嘅身份

會員編號：308251
會員名稱：泛民愛販民
註冊日期：2019年8月16日

【⚠️】
事蹟：對正式撤回參選宣言及政綱等文件的中大學生會朔夜幸災樂禍。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：手足為司法覆核搞到就破產，眾籌緊 佢話「既然quote聖經, 點解唔搵上帝打救?」
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

好快正苦會向英國政府要求，引渡協助37到英國的內政部官員

人地鍾意囉得未

講明普通批左，走左，識埋英國妹，屌埋你都唔會知啦

五毛多到...

佢咁出名都要4個月

佢都要4個月先批到
睇嚟普通人要超過半年

呢個post真係五毛亂舞

羅湖聰... 支持一國兩制既共諜就4 個月
前線打生打死既就等死

引左好撚多5毛加入黎

佢已經咁出名都要咁耐
無名無姓果班咪重危險

你食屎啦 分化狗

羅冠聰大陸出世 唔會有BNO

呢個post啲五毛多到

好消息

所以咪話唔會拉統戰成員，盲毛

即係大中華膠啦，用字精準啲啦

可能只去到東莞

冇計，少個光環。
緬甸打生打死，佢地就扮盲唔屌柒左膠美國，又唔遊說

Block極都仲有

上面成班傻閪 冇眼睇

點解咁多人支持佢？佢同當年司徒華有乜分別？

真係咁鍾意一國兩制

唔中意呀？ 去搵英國佬投資囉

4個月批已經快到仆街 9成9前線手足都係等緊通知

佢已經好快

眾籌完幾百萬
又食又拎
李柱銘寫封信又入得Yale 正
宜家打一支兩制既「國際戰線」 班港豬仲拜神
好笑

就係返嚟香港唔得 屋企都返唔到 咁樣嘅光環我相信問好多人都唔想要

加油

gphone有生g年出唔出得番黎

黃衫好打得果個都有

你真係好缺乏關懷
所以係咪因為咁嘅就要衝出嚟柒
從而獲得人哋注意
attention seeker

可能老豆老母唔想走
啲老人家你迫佢都冇用
佢哋反而想你走

聽聞有個政協全家都係英國人

樓上乜事 勁多五毛

仲有周庭
其實嗰陣時佢應該盡早走去日本

港共好快就會出嚟強烈譴責

未必係五毛
有啲係想走又冇能力走
見到有人走到或者被庇護
就發埋曬啲小學雞脾氣

佢有冇繼續要求
西方國家制裁香港？

你對素未謀面嘅人
都好多幻想

感謝英國祖國出手。 Nathan 要好好生活。

做到野

你問佢做乜

鄭文傑咪BNO申請

最好就係被dq後攞返已renounce 嘅BC